知不知你在濫用我的惻隱

當我越來越沉迷像毒撚

訓木

ok

未 好精神

diu a

雞

exactly

diu b

Yes

準備好打比呀珍

我係阿強

好啊 不過未必秒回

安全最重要

黎唔到都有大把野做架

玩下twitter囉

你同邊個講野

對呀珍好啲呀

同阿珍

又出膠post

我強烈譴責你干涉本人內政

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕